嚴正要求連尼住：馬上特赦會員肥絲大隻

連登而家仲係咪連登！！！一個二個打吾系甘牙。

唔講以為去左5p，又冇人屌柒啲5p仔！

連尼住，你想連登好的話，請馬上特赦肥絲。

否則不排除展開一系列不合作運動！

波台手足，一正評一功德

功德無量🙏🏻

佢自己咪肥絲

以死相搏

[整合] 每星期黑警之星

吾

大不了移民高登

梁天琦, 劉細良都講緊同一樣野！！你地吾係吾聽呀嘛！！？？吾聽細良都聽天琦喇！！！

(大整合)有人叫落雨就開遮 吾好再伸隻手出黎睇下有無落雨

吾

吾識砌機既小垃圾求10000蚊list

走啦屌你老母
無人留你呀

特赦你老母呀特赦

係呀我屌緊你老母呀

十卜十卜
吾好bam肥c牙

自從反送中連登彈起，周街都有人上連登

勁多中一中二用老豆老母ISP email

If you burn,
I burn with you

黑警吾敢出示委任證嘅原因......

又吾又系

光復左香港先算，唔好膠化d正經post

純粹好奇，其實喺咪大部分茶記食市d職員都系一面倒屌緊示威者？

社會服務令，肥絲可以狙擊但只有限度狙擊

同埋禁用肥絲簽名

吾你老母

邊個甘大手筆落毒果廣告

Fact check左先好講野

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

吾系甘牙

米能甘多事拉

認真 而家波台都好少玩膠
公海竟然一大堆人喺度吾系甘牙😂
屌佢會俾人屌返轉頭
我有啲掛住肥絲

吾巧搞貢多野

( Show Blocked User - QooQooQ )

痴撚線樓上咁多人恐嚇，驚死肥絲出黎捉人。連尼住睇到未

甘刀吾得? =.=
你挽晒佢lor...xd

連登梁天琦

走得太前

推

Your mum is so fucking horny, keep yearning me to fuck her hard

負評&上一頁

啲5p字真係好煩

湯曰：「嘻，盡之矣！」乃去其三面，祝曰：「欲左，左。欲右，右。不用命，乃入吾網。」

屌 仲有
連仔係連尼住啊你班P牌仔

講5p字都算，有時一頁都冇人屌

返黎啦肥絲

其實肥絲唔係主力捉呢啲5p字

感覺自69以黎又有好多新會員 又換左血了
好快變香討/BK style

早期肥絲係會數哂啲5P字再畀返個啱嘅字
後尾變咗淨係捉左左右右